林奠唔該入一入黎

林奠我想請問一下元朗暴力事件至今已經過十二小時
點解你作為一個特首咁大件事完全冇發表過啲咩
你果啲譴責暴力嘅記招去撚左邊
我個人覺得按比例黎講今次受傷人數最多同最嚴重嘅一次
示威者攞住把爛鳩遮帶住個頭盔帶住個口罩嘅你就話係攻擊性武器 係我眼中呢啲只係防護性工具 呢啲你就稱呼暴徒
林奠咩叫有攜帶攻擊性武器 咩叫有組織有預謀 我就睇下你稱呢班人做咩
你似返個人就立即開記招強烈譴責元朗白衣超級暴力事件 對白衣暴力追究到底